有冇人有玩第五人格

好似公測冇耐
似dead by daylight 既手機版
唔同角有唔同技

大陸驚 不了

好玩喎

無link

遊戲5分鐘入面有2分鐘都係重連server, 連隻game都未整好就抄人出game, 敢問強國如何自強？

加我

有玩